今日開始警犬正式成為全民公敵

少少仁慈都唔好留比佢地
火魔法師要升級
全線mtr (美化工程) 盡情
落單狗見一隻做一隻

黑化自己黑化市民係你地想要既野係咪?

其實一早係

負評我俾嘅 講撚到今日先開始係

仲今日開始
五年前已經係啦！

殺

香港警隊
香港懲教署
MTR
美聯物業
宏利保險

我心中既香港五大垃圾

［文宣超新星爆炸］ 魔警阻止人道救援

好撚唔人道 係咪可以推到班撚樣上軍事法庭
Sorry P牌每日一post

今日先開始 樓主都幾善忘 唔講以前 69 612一早就係

罰抄一百次以後不搭黨鐵

次次都咁講架啦 垃圾香港人有邊次打得殘一隻狗
人地爆左幾多次眼
我地?
腳指甲都未爆到

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

全線mtr (美化工程) 盡情 哩間公司無資格係香港生存